宜家夏天冇得滑雪好辛苦

已經踩板頂住先, 但滑雪個種feel真係冇得比

南半球

完全明白...
所以都係同平時一樣
週末上世窗滑

暑假去Melbourne滑囉

想學滑雪有無地方介紹
上個冬天去左韓國Alpensia resort自己玩左兩日
仆左幾次 好似S Turn到 又滑到中級賽道
想認真學 求介紹

有得放暑假好幸福
澳紐滑雪好貴
有得放暑假仲要屋企有錢俾去滑雪就更幸福

如果你講緊 冬天出 trip 去學滑雪
想搵香港教練
咁一定係日本
香港99% 嘅滑雪教練都係喺日本教
而當中又以 二世古 和 白馬 最多

另外
嗰條叫雪道，唔係賽道。

香港學的話，只有 北角Slope Infinity 嘅模擬機，但唔平。
同埋深灣遊艇會都有一部，但只開放俾會員。

香港以外，最近就係世界之窗。
其次就係6月中將會開幕嘅廣州融創，世界第二大室內滑雪場。
呢兩個地方都可以搵得到香港教練。

我用暑假形容7，8月咋，我都想有得放暑假
樓主夏天想滑咪提議個到

多謝曬
想問下世界之窗如何？
價錢/教練質素如何？

咁我未去過澳紐滑都好想去吓
尤其紐西蘭
好多雪友去過都話好
同埋紐西蘭多教練訓練營
我都幾鍾意紐西蘭個系統

好細好窄好冰週末好多人
但仍然keep住去因為好似屋企咁
有傳聞滑雪場會關閉
如果係真就好可惜

價錢如果係會員就平啲
免入樂園費CNY220
滑雪有8折每個鐘CNY64
連續滑3個鐘就當日可任滑

喺世窗教滑雪嘅教練大部分都係香港人
質素我唔公開評論（亦冇資格）
可以從教練牌照嘅等級同教學年資著手去比較
要細比可以問咩年份考嘅牌，考咗幾多次先考到，係邊個考官等等。
年資可以問係邊間學校教過，教過幾多個學生，係邊個雪場教等等。